## Securemme IOT

Brigdge Bluetooth  1.0.9

#### Changelog

***release 1.09***

* resetto la scheda dopo 3 tentativi consecutivi  di connessione alla serratura non riusciti

***release 1.08***

* implementata la seconda versione del protocollo verso il cloud ( attualmente non attiva )